hi 淡友 （885）

來了

到

我 cap 緊黑期啲圖做 pdf 研究中

唯一

但真係係度研究 ?
定去第二度

hihi

好似某巴打講，大戶已買貨，點會俾佢又落返去

所以我不會賣貨，堅持下星期5會太監陽棍收
有錯 binc

呢個解釋only, 之後再返去，
再遲啲貼倉後唔對路就閃。。。
（我指我衰咗走佬）

熊左 哈哈哈

喺呢個post 我鋪貼士唔好推文啦